急放one republic 飛一張

有事去唔到，原價688，現放500
有意留tg